[推到完場 蘇蛇第一戰] 卡迪夫城 vs 曼聯 1

Kick Off: 23/12 1：30am

戰術大師

推

Bot 狗

Pish

樓主連係即討都霸埋

GGMU

Ole

Hi

no starting Xl?

推定先
係聖誕市集嘆緊mulled wine

福

Chip la diu

白lin痴線架

冰人

白lin真ball playing defender

Ddg nice

白lin跑撚到就入禁區

Jones

成個大衛雷斯咁

Dave saves

痴撚線隊

白lin竟然殺到上去

一代又俾人轉到身

依場波真係好好睇

迪基亞都要表演下

三叉戟係咁調位睇撚到我

等緊mata bb

Try Dalot please

普巴而家會唔會變返獨食同妹妹下係關鍵，個個都有球入差佢，佢仲可以無私傳得咁爽就真係進步緊

btw費倫而家加入番教練團
之前佢俾耶子炒左之後去左邊？

可惜都係側埋係左手邊

連白lin都解放埋

洗乜foul

唔知 車仔 阿狗會唔會淆到仆街呢 熱狗應該幾HAPPY 肥普狗下季唔洗走

lm

一直都誤會咗普巴，原來一切都係摩嘅錯

中岸水手總監 依家都仲係

Fred dalot熱身

普巴呢球差啲

連宗師都差啲

對手係排緊第17渣

泰仔反應好快

jones都識射窩利
救命呢隊咩波黎

Smalling>Jones >>>>>>>>>>>>>>lkk

You are my Solskjaer, My Ole Solskjaer
係現場睇一定好正

唔知會幾多腳射門最後

陰謀論來說 成隊特登打得差迫到摩佬被炒

36:6

一隊波11個人 差邊個未起過腳

摩佬

ddg

Ddg

下個入球： ddg

即刻番左黎 真傷定假傷

其實要換人架啦 出馬達啦

換人未 想睇p子fred大碌

你懂的

仲唔換人

話明全隊都係鬼
所以有預埋山一份

出mata未

快d換人啦
快車期

mata留返下場

換人未

p仔真係好撚慘
熱身都無叫佢熱

Lin

咁就浪費左半季

竟然福換牙fred

後備7個出得三個

仲有半季睇

上半塲聽到冰島式打氣 好正

阿發出了

牙fred第1腳就派膠

fred

喂，80分鐘先換得一件

聖誕快車喎牙蘇

牙fred

追返搶返算係咁

p仔
fake晒

終於見番d one two la

Lin真係好垃圾

頭先一早唔比
係要拖多下

Now條友唔識佢諗咗勁耐話佢係dalot

屌廢lin

diu lin

無鋒陣

夠喇 唔好再入

換左so b 做領隊, 解放埋白lin

p仔打左中

5比1幾耐無試過

冇前？

入咗

Pogba

我lin梅開二度

我lin又入

我lin

心情靚既妹

仲有時間載埋帽

我覺得daddy有啲可憐

呢場好明顯見到白lin用個波真係幾好，不過缺點都好明顯，完全輸身體質素，不如改造佢打防中算啦

卡迪夫城今季第二次失5球波

仲有人反lin

連美斯

我心諗依家唔j幾時j

幾耐未試過咁睇住

Lin messi

曼城33次
曼聯0次

望住自己用兩年半砌落黎既球隊俾第二個領隊拎黎用

Messilingard

佢有好嘅地方嘅，肯跑肯攝，不過唔好比佢用波囉，當龍格保咁用最好

本來想訓教唔睇呢場，但最後都忍唔住，果然冇令我失望

普巴開心到 口upup咁

體能好

唔可以俾佢控

連美欺

p仔走位 跑動唔差

唔抵可憐啦，如果同一隊波，人地用得好過你，除左係自己問題仲有咩其他可能

費Sir後第一場入五球

Ole ole ole ole

卡城實力有限，贏左唔洗太開心，唯一開心既係唔洗打防反大巴戰術

費sir弟子，冇令費sir失望

點解曼聯勁左咁多嘅

曼聯根本唔應該泊大巴

係時候清下d冗員，Sanchez 呢d唔應該留

好感動

班兵都唔聽話 抵死

摩佬睇完埸波唔知有咩感覺

依家係想睇下蘇b可以點樣用渣古

老實講球員嘅發揮先係真正影響比賽，但領隊點樣可以調教球員就真係睇佢功力

屌你老母普巴一撚定係鬼

班仆街好撚狗

鬼到出哂面喎，擺明唔妥摩佬

証明後防唔係奸既
只係堅廢

搏唔到

痴線 完美解放白lin

講真，呢d球員唔要都罷啦
唔覺費蛇賣走佢係錯，買返黎就真係錯

唔使諗點用條仆街啦，蘇b教識佢自己五成射波功力已經足以橫掃英超

世界級中場唔要都罷？

講真控制唔到既球員好難用佢，一個唔like就hea踢，幾好波都假啦，不為己用

hea踢？話佢hea踢不如話摩佬鳩教，車仔炒摩佬嗰季夏神波教冇點入過添呀，姐係俾個夏神你都唔用？

所以永遠都只係世三囉，摩佬都一定有問題架啦，教咁多隊最後都係一拍兩散，普巴呢d睇心情踢波既人一d專業精神都冇

c朗都反鳩賓尼迪斯喎，C朗又唔用？

又唔見靴里拉，馬達呢d hea踢 落到場就唔該比足120%既力，要抗議唔撚係咁撚樣落場hea踢去抗議，都痴撚線

完全唔撚同case ，你話世三同普巴個情況就似喇，直情翻版

普巴季初跑動距離住全隊最多，季中救左摩佬幾次，季尾俾摩佬雪到場都冇得出，hea踢？

Hea踢一場都厭多啦下話 玩甩波唔撚追呢d on9野踢街場先會見到，邊場就唔撚講啦

有傳球目標佢使下下自己玩波，自己扭？點解會冇人現位，冇人傳，成班企定定喺到唔識走位就唔撚講啦

就咁要鳩hea失波唔撚追

失波唔撚追？佢拎牌最多嘅原因就係甩左波之後為左追返個波而犯規搞到食牌喎

屌你老母普巴d hea鳩防守，行埋去就叫守左 ，唔望佢下下封到，喂大佬你自己玩失波好心你自己追返啦，發脾氣不如唔好踢啦

唔明你點解要咁吹奏普巴，真係唔明

普巴守死球成日走甩人俾人輕鬆頂入

仲話世界級中場

hea踢會全隊跑步距離第一？我真係未見過hea踢嘅人咁落力去跑

請隻牛返黎踢好冇 hea踢係講佢防守完全唔夠集中

咁你講佢防守差咪得，關hea唔hea踢咩事，9唔搭8

唉算鳩數，大家用唔同角度去睇，永遠冇結果，總之兩個都一定有d問題